Kpop瘋狂爆料區7

唔小心1001咗
我好掛住 B.A.P
2am 啊

Kpop瘋狂爆料區(吹水區）6

Lm

LM

新人留名

我有啲好奇nuest係咪而加叫under bighit？
點解bighit個app冇佢地咁嘅

係討論區7啦

子公司姐 都仲係Pledis
正如以前apink係acube 都唔係cube管理 只係賺錢工具 買咗股份係大股東 唔係直接賣咗間公司俾bighit

繼續留名

得17入咗weverse所以先好奇

Lm同angel們相認
Btw 我本命teentop就十周年
仲要全員未過三十未入伍
首首歌都勁好聽
但個死人top media連十周年都咁撚hea
屌你老母pk和尚寺 TM

今日睇到有news話佢地就上音銀 唔知topmedia做乜

屌TM老母
得一日上舞台咁撚大把十周年呀大佬
佢地就入伍啦...
8號有節目播上下集同Andy
10號就音銀
餘下全撚部係V LIVE
佢哋每個月公司俾四舊水要自己係YouTube開live
我撚要睇你啲V LIVE咩
我！要！回！歸！演！唱！會！啊！

Solo又無 團活動又無 唔想再睇打機呀屌
Tm無團搞得掂

見到有人講bap又吹兩句
本身secret飯 睇住bap出道
外星概念差唔多既EXO跑出之後
同另外幾隊B字頭都仲係叮噹馬頭
因公司經營失當 開頭幾好勢都冇用

成隊舞台能力幾好
冇乜特別鍾意邊個
但綜藝就得永才識講野
覺得鍾業出道至今進步好多
早排首頭痛幾好聽 同埋好鍾意佢首舊solo NOW

記得港場star hall都爆爆地 哨子應援耳都聾

追得好辛苦...乜資源都冇...

Angel +1
雖然依家無乜點追

仲好記得佢哋上一週偶像個尷尬樣
個人幾鐘意zelo首solo~

有無車想溝子魚片
之前好似睇過不過唔記得左

angel +1

我成日覺得d side track仲好聽過主打

係
真係追到心灰意冷

佢地自己有私竇 好少落Octagon啦
但Octagon係有錢人聚集地係真
但入面女多過男 個個女都濃妝豔抹想釣金龜

有無人知ikon隊長點好掛住佢呀

想知圈內有冇人追mamamoo尤其想知星

真嘅？
兩個都幾襯

維尼係咪堅一齊過過左咁多年都仲重複睇番佢地啲我結

唔係啦，中後期已經同Tiffany一齊左

居然有人追secret, 佢地出道頭2年所有主打歌我都好中意(最中意都係出道歌i want you back)

仲記得青春不敗介紹過佢地果地下室宿舍

團散左都算，好明顯係不和先覺得最可惜

傳聞韓勝妍就係比幾頂綠帽藝聲戴嗰條女

印象中一開頭仲要係佢地比EXO愛歡迎
之後公司愈來愈廢，仲官司空白期
明明啲歌高質，但公司又唔識宣傳，節目都少上
永才同鐘業都進步好多

永才同大賢已經無交集咁
最愛容國

都係飯少時睇青不先睇secret
g7幾團都好有特色

主要係白紙演員病
另外3個keep住有慶祝週年紀念

star hall聽到哨子應援真係起哂雞皮 勁正

想問下
Vlive要比錢睇個啲concert係咪要等成個月先有得睇返
上個月買左鄭容和個fan meeting但返工冇睇live
點知到依家都仲未有得睇
我見佢時限寫unlimited先買架
其實我係咪用錢買左堆空氣 唔會有得睇返

遲下應該會upload返㗎
應該剪緊姐

朴初瓏 麻煩你入一入啊
我想要Shownu 張J圖啊

無可否認永材係全團最識do
鍾業間嘢就好似冇宣傳咁

青不人設姐
我結當光熙係兵已經覺得佢好bitchy

上個po有講

睇左3日未追到LIVE
喺到留個名再彈返去4繼續追

區6？再爬多次先

4minute kara t-ara miss A 2ne1 secret sistar
呢咋2代女團之中有冇啲咩嘢爆吓？

赫海都話營業

敏赫前幾日個會員vlive都出左
我再等下啦

原來佢咁樣
以前睇我結仲覺得好好笑
幾鍾意佢

唔知第幾巡個陣 喺外國買手信俾勝妍 大雲好撚好仔

Btw馬始未出道前同過秀英一齊 所以入唔到東神 好似係

冇記錯馬始係03年先做練習生，入東神單嘢應該係假

以前sj真係瘋狂同少時傳緋聞想知有邊啲係真

癡線之前個啲都未追晒，咁快就開到7

禾都想知

萬福瑪利亞報夢話 飯日月 竹馬覺得佢地係真嘅各仙 希望大家早日脫cp咁第日有咩事都唔會太大打擊

我聽過一個版本係jessica同東海
btw 會唔會咁啱係隊長×隊長 門面×門面啊定係cp飯覺得襯所以match埋一齊？

娜蓮係twice個出道節目睇落好蝦蝦霸霸咁，同埋成日比人影到西多賢面lor

就係呢d cp攪到黑海事件

嗰陣我都覺係cp粉ff

應該好多人幻想破滅

耶穌：agger

細嗰兩個肯定唔係先啦

經導青一番宣揚

記得明明之前bap都幾紅下

之後查無此團咁 都幾sad

kpop男團男藝人討論

兩年前嘅爆料post都好精彩

兩年後都係呢啲料

至於追李嘉恒嗰個撚樣就收皮，被隻塑化雞小G娜爆哂出嚟，就話而家收心養性好多

馬始係同stella(少女預準成員）一齊
Not 秀英

東海允兒係假wo 果陣係因為一張合照就傳佢地有拍拖
但東海係同年上姐姐拍拖

lm

大雲係咪同過智妍
以前有個中學同學好鍾意佢地 成日講

笑死，第一頁就講chen女友，有個仲話想同佢拍拖

依家幾個post似圍爐多過爆料

呢個post個幾位絲打可摸耳入黎爆下料

仲有冇人記得 ss501 而家成隊收晒皮 仲記得當年都幾紅

我由細聽到大既版本都係Stella。

金世正
姣吳世x
女漢子黎講 佢都算係最唔符合人設果個

個人認為得hani係真女漢子

jin食李國主 有無磨牙

都兩、三年前嘅料，無頭無尾，係當時韓飯嘅都市傳說
話男方唔在意外形，係鍾意賢妻良母嘅女仔，而女方又煮得一手好餸

我係原樓主!!! 開撚到7喇好癲啊親故 有pcy 食女list未

導青明黑twice 佢講twice既野都信
仲有 sixteen反而係多賢因為性格 排名愈黎愈低 唔係娜璉
娜璉根本無蝦多賢 之前vlive多賢仲可以直接笑娜璉 上台前演唱會多賢仲主動拖娜璉隻手
9個會一齊私下食飯慶祝 比驚喜多賢 點會蝦佢
仲有 twice一直係工作人員入面評價好好

該名工作人員接著寫道：「若是男明星的話，正如同劉在錫前輩、演員朴寶劍、朴俊炯前輩是知名的善良人，女明星的話，讓工作人員們都感覺她們就像天使一般的，有TWICE的成員們、金世正及宣美前輩。」

Sehun有冇同過夏榮一齊

冇追兩三日，原來開到7

係post3有啦！
唯一有印象：jooe

大雲有澄清過同智妍係朋友only
同埋我都唔覺智妍會鐘意大雲呢type

事緣係JIN喺出道專輯Thanks To寫過多謝李國主
而曹世鎬又曾經喺電視節目入面話李國主男友係年下男, 練習生
跟住就有呢個傳聞
不過李國主自己喺Radio Show否認左, 話曹世鎬根本冇見過佢男友

食李國主笑到仆街
突然覺得jooe都係上菜

馬始vocal上嚟講應該入唔到東神

如果你有睇開團綜就會知根本係假
唔知以前連登啲once同人有乜爭拗
但係無中生有真係好撚戇鳩啲人
為黑而黑

泰民手腕骨折

心痛死 唔好返唔好cb

想知SHINee珉豪係咪好仔
感覺佢幾好

突然碌ig見到trouble maker到底佢地有冇一齊過

有啦 泫雅同而家條仔公開果陣 賢勝ig勁sad

無計，TS太垃圾，只求佢地依家各自安好
khc一啲消息都冇，除咗永才其他都有聯絡
唉呢團真係好可惜，亦係我追得最耐嘅一團
打官司嗰一年零四個月我永遠都記得
佢地本身真係可以好紅，韓國講起B字男團一定有份
oversea都勁多baby，特別南美嗰邊，就算拼盤con都會有兔仔燈海
屌講起都是淚

佢個黃毛助手定女職員
前排比人係微博cap晒圖 話佢倒貼

睇過都唔開心share
我宜家勁唔開心

成班junior果然係食囡囡專家

淨係知依加個樣肥到...

但全盛時期嘅馬始最有可能單飛

Lcm行撚開

係喎 唔記得咗呢個

Lm

近排瘋狂loop love is
TT牌刀群舞冇得輸！

最多都係單飛做演員姐，單飛愛豆/歌手肯定唔得，佢本身成個形象都極唔似愛豆/歌手

d fans 真係勁
勁過私家偵探

單飛做總統

講緊李晟敏？

講緊馬

定係角度問題?

馬始都肥.....
咁lcm係咪叫癡肥

依加好似冇肥?

申敏兒係鐘意呢啲type架喎

恐龍相

有冇tiffany消息?
好想睇番少時

有無女友既料？

淨係聽過昇延，上面係咪記錯咋

#133 有講到下, 不過都係得個知字啦

明天是個好日子！準備全日俾teentop未？

十！周！年！有！舞！台！

聽日係各種live見！

聽日見

當年智妍係好多男仔心目中既女神
super senior 果然係專家級

其實osh同勝利係咩關係當年mama又坐大髀 勝利又有餐車應援osh

應該係老闆與顧客嘅關係

Zico又係繼續相安無事
部黃金手機擺明有佢份
出左首any song韓國人就當之前冇事發生

我真正入坑個時已經冇佢
唔識講...
我見大家都係口講尊重但又唔太想再提起咁
其實公司係真係over咗
點解咁抬高個價搞到L.joe連戲都演唔到？
但係合約未完準備回歸時候走...
仲要係人氣成員之一
有人怪佢真係無可厚非...
但如果個時唔走 都應該遲早會走

一直覺得Zico好神奇
擺明玩家feel
但啲人成日話佢好純唔去club...?
真心？

仲要食到雪炫

不過唔知依家仲尷唔尷尬

自從單嘢之後一路都唔鐘意佢
但之後班韓國人都係繼續聽佢啲歌 音源好掂
真係男人大晒架喎
佢係女人應該比人鬧到永不超生好耐

韓國性別正確就得, 女團講句粗口都可能比人屌到傻,
之前同個韓國電視台做野既人傾計,佢話大部分男演員男IDOL都鍾意叫雞, 因為D前輩會叫埋一齊去,特別係演員同當兵之後, 唔去唔得, 因為成個韓國娛樂圈係跟大佬, 前輩帶後輩, 埋唔到堆可以收皮, 埋堆方法就係一齊叫雞同講咸濕野

我覺得佢好樣衰

太聰明 所以得罪人多？

推